title對轉工有幾大幫助？

我係公司底層員工，internal title都係聽落都係雜兵之類 ，但而加公司因為某d原因high pay（以同grade計）請我，大約30近40k

最近有公司俾offer我，人工加左1x%，title係manager，等於我而加公司跳左幾級，如果新公司知我而加internal grade會唔會壓我價？

借人ac用

新公司點會知

佢請你係要能力唔會係要title

轉工睇人工姐

我都想問
宜家做BANK 既OPERATION OFFICER 算唔算TITLE 見得下人?

同我一樣聽上去就係雜兵
其實銀行am都ok 低級，但睇部門

你過自己 底層? 但又加到差不多40K 巴打你好勁喎(雖然唔知你個原因係咩)

間間公司既普通staff都係叫officer
大d咪有2萬蚊到

中銀back office大約咁分:
Clerk -> Senior Clerk -> Officer -> Senior Officer -> Deputy Manager -> Manager -> Senior Manager
大約咁上下啦 (但全中文)
另外會出現同職位但不同職等
如Clerk 可以係職等3或職等4

40k既雜兵 點做到

但你本身報時CV冇title架咩

有料咪得

算專業人士出身，但做既時間唔長，不過有其他經歷令我加左唔少人工

而加間公司想請我專業相關既人，但無人肯入呢間公司到做，佢嫌我年資少，唔肯俾高d grade我，出offer俾我果陣仲想我唔加人工甚至discount，我企硬要加兩成。最後係佢地急要人同請唔到人既情況下谷俾high pay我

我得internal grade但無正式title，間公司話會俾個external title我，但做左大半年都無俾 cv個title我自己寫落去，寫得含糊d，可圈可點，但internal grade個名真係唔太好聽

不過而加間公司成個制度都係on99，早走早着

人工代表所有

邊行？

收左offer
仲有咩所謂

不過你自己作external title 去mislead人可以比人告
但你舊公司如果認可你用個external 去自稱都可以兜既

我已經叫寫得合理，我同事仲低我一grade，公司幫佢出既卡片寫得好似仲高級過我

好似倒轉左咁
有左offer 呢d 仲需要諗架咩?

唔係見工前已經知你個title ka 咩?